「學術討論」唔好篤灰

近排咁多國泰機組人員因爲被篤灰所以炒

如果有人將篤灰嘅人資料send去其他國家民航局會點？

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

繼航空業界篤灰
已經蔓延到酒店界
收到風有藍屍向corporate office篤灰

10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10